［問嘢］啱啱面試完狗會電話投注

做咗一輪白癡嘅測試之後
佢同我講咗更表時間 幾時開班上堂
叫我預留時間 如果OK就有電話打嚟
但唔係應該有電腦測試㗎咩
係咪無希望

弱智都請既工

上堂搞埋啦d野

聽講請既話會即時叫你去做電腦TEST
無就=唔請

幾錢個鐘？